唔通連尼住條女係肥婆？🤔

連尼住同佢條女打車輛

華生